究竟Facebook 嗰d建議貼子嘅sell post 堅定流架？

好似呢個咁

限時優惠但個時間不停loop
話限買幾多但又可以over 佢個數目
全部都係貨到付款咁著數？

流，比錢就可以落廣告

勁多呢d,
可能有好多人中招留咗真名加電話號碼，什至地址嗰d,
不法之徒可以用呢d料黎做不法野

推到多d人睇到

Pish

Push push

唔好中招呀

Push